香港高鐵回本期係幾耐

有冇公怖過

起到咁上下
已經話高鐵帶黎既收益係用唔到數字黎表達

蝕本就有份

每個月有冇一萬收入？

一年通漲2%
複式計 都要最少100年

你訓係棺材時都仲係蝕緊

唔洗繼續蝕都偷笑啦，回本

好似回咗啦，高鐵上蓋兩幅地賣咗1000億

隨着廣深港高鐵將於今年通車，西九高鐵上蓋的柯士甸道西商業地亦納入賣地計劃內，可建樓面達316萬平方呎，如果作單一招標，市場估值高達千億元，料是本港歷來最大地產項目之一。

認真，唔蝕當賺啦

一早改左口徑叫大家唔到睇回報

當時話每日8萬人次，頂你賣左咁多日飛先得23萬張，等於完成3日限額

重要係已經包埋10.1黃金周

條癈鐵肯定年年蝕到入肉

迫你比錢出來蝕